27/7 一定要去元朗 拆佢地老母祠堂！

出面班洗地撚收皮啦，以為係咁吹危險就嚇撚到我地呀
尋日就係咁吹黑吃黑互斬，今日就吹入元朗好危險
就算真係危險又點呀，依家係政警黑一家親呀
今次唔解決佢，以後屯元天同新界班手足點算呀？你當佢地condom呀？邊度出事我地就要救邊度，兄弟齊上齊落呀！
仲要俾佢地知道我地連子彈都未撚驚過呀，會驚你班社會垃圾爛仔？夠薑咪斬撚死晒我地囉
以為收錢打鳩我地唔洗付出代價？你地一個都走唔甩呀！

27/7 光復香港 燒佢祠堂

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

請花時間睇一睇 發表意見 現有大量黑社會牛屎飛/ 唔明局勢既人

721宣言

條片只有3000views
但留言勁多5毛 某程度證明有用

大家幫手留言 引啲5毛一齊推上Youtube熱門

歡迎轉發

師兄分析無錯，我地冇進一步既武力升級既話佢地既武力極限最多只係膠彈，所以出黑係佢地武力既最後手段，我地贏既話就只需要面對狗，所以無論點都要去解決佢

推

光復香港 時代革命

唔好以為我地後生就好恰呀牛屎佬
如果唔係上環單野你地瞓撚晒係地下啦

有仇必報

港共政權！血債血償！
光復香港！時代革命！

727除咗祠堂，唔好唔記得狗屋